有無方法或暗號口號，一嗌出來，大家便出來幫手？

例如大嗌黑警！
大家便要一湧而上去打鳩黑警？

當然，如果兩個普通巿民，互相對罵，
但又互相大嗌暗號，
各巿民都要查清楚乜事，
如果只是同途人不和，便勸交息事寧人。

因為眼見太多被單拖或兩三個黑警出來亂拉人，
如不作反抗，
會越來越多無辜人被拉或被自殺！

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

915 - 進步，改善，突破